(屯門女士小心香港皇軍入村)屯門良景輕鐵站(近地下ok)有15個強姦犯啤住輕鐵站好似等人

14藍狗1白狗

多謝轉載TG chennal 資訊

push

各手足要自己小心

推

大家收堆屋企的後生女
lock門熄燈,咩人叫都唔好應門
睇怕班死仆街又想捉女人

班皇軍前排欺凌完建生村的村友

呢班死仆街殘暴,咸濕
係所有女性的天敵

tko 姦殺案姦完仲脫光扔落樓滅口

push, 紅色警報

大家係街要睇住身邊所有人

唔知佢地high左冰未

肯定捉返去都係靚女

pish

岩岩立場出新聞,話班曱甴連大嬸都非禮....

doj先安排一堆履歷差勁的人做法官
叫自己友法官把遭香港警魔強姦,私刑的受害人扔去小欖精神病治療中心

注射過量藥物使受害人精神失常,突然暴斃
就再無證人

鄉黑強曾經想用呢招對付荃灣輪姦案受害人x小姐
係有識野的人叫x小姐去國外

PUSH